【漁農自然護理署疑似作反】生態情人鄭子誠深情演繹 : 大自然的情歌

【🎞️全球首播！🌲】由鄭子誠聲音導航嘅香港大自然短片：

香港得天獨厚，各個生態環境孕育出豐富嘅物種，我地唔應該遺忘身邊最寶貴嘅大自然，B仔希望大家明白咩野先係我地最值得珍惜。

誠意邀請大家踏出一步，去做大自然嘅情人！

B仔自然教室 Mr. B Nature Classroom #記得開聲睇呀 #生態情人 #今次真係無陰謀 #不要遺忘大自然 #生物多樣性 #hk #hongkong #afcd #biodiversity

特別鳴謝：
音樂情人
FHS Wildlife
Daphne Wong - Photographer & Filmmaker
Scuba Monster 怪獸樂園
隨我行FolloMe

==

陰謀